連登預言家：放晒d大陸狗今日落返黎，就會封關了

跟手就社區爆發

劇本已準備好

疫埠

用個腦都知啦

過多排傳撚到成個香港都係疫港

外國禁香港人入境，香港就類似武漢咁封關

講到底，我懷疑係特撚登

所以我一直都講，有錢既香港人趁外國未禁香港人入境前

早早走啦

醫護罷工前一日封關
收晒大陸人入醫院，指定診所
叫番公務員番工，叫私人公司睇齊

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

民建聯拉隊去左搵林奠，你睇佢今日會唔會宣布然後民建聯就拉banner 成功爭取